好心連尼住 5 好搞咁多野啦！

搞到個論壇 5 三 5 四 咁
做乜 9 呀

5你老母臭西

屌你想點呀

咪就係

整到5知似乜咁

連巴就係比啲死5p係申請ac 搞到低汁晒
樓主ho ball

牛清呢排點
me裸辭左 就黎做廢青

尊重下人得5得啊

完全變到一個中學生論壇咁

真

冇負擔既話裸辭都算係好事既

不知所謂

屌你老母5354

Feel到樓主今次唔玩假膠 真係嬲了

yes

5你老母 中學雞咪係你囉

宜家d細蚊仔真係吾識得尊重人
郁d就講人老母